【核彈屌曬你地老母唔用condom】自組工會、藍絲舖超合作運動、文宣洗地

未來策略post整合

最近連登開始有巴絲提倡自組工會
話比大家聽 點解香港罷工同外國罷工差咁遠

[戰書] 致香港人：呢個係我俾大家嘅最後限期

以下係我覺得可能有用嘅資源
職工盟教你自組工會懶人包

搞工會經驗channel：
查詢TG：@HKCTU
所須文件一覽：
---------------------------------------------------------------------
呢兩日就爆舖有爭議
有手足覺得福建360同美心 都係中共壓迫香港嘅勢力，所以有充分理由抵制
亦有意見覺得有礙國際形象
但係其實有無考慮過
將超合作運動尋常化？
針對藍絲舖頭
響開飯時間
大家一齊自攜飲食 入去9坐坐爆佢
究竟響租金同營運支出底下佢哋頂到幾耐

元氣下午茶

今晚一齊食元氣 食美心 好冇？

---------------------------------------------------------------------
每次行動都要配合文宣
有關美心同埋福建幫嘅劣跡
香港人就知
但係你估個個外國人都緊貼香港時事咩
正如敘利亞打左咁耐內戰，咁多新聞報導，咁你係咪清楚曬交戰各方咁多個堂口嘅恩怨情仇？
所以與其互屌
不如入黎睇下點解釋啦
[文宣圖] 點解要幫啲鋪頭裝修呀?

---------------------------------------------------------------------
爆舖作為一個策略
我個人唔認為可以長久用落去
[警世]贏落去嘅唯一方法，唔好步黃背心後塵

但係如果真係要用的話

前線手足求你入嚟花3秒睇睇，可以改變全場革命

[重要] 爆舖三大條款

---------------------------------------------------------------------
我知每次講民意都畀人屌
好似變左狼來了咁
大部分人都覺得民意已經歸左邊，無必要爭取啦，行動升級都己方支持無影響
我自己都share過民意調查post話民意無逆轉
【有圖有數據支持】民意冇逆轉啊！

但係留意個post嘅開頭有三大原則
不誤傷平民
合乎比例
不主動挑釁

黑警同林鄭可以唔理民意，因為佢哋背後有共產黨

我地無

自推五次無用

晒人力晒時間嘅極致

lm

我講緊食飯時間去塞餐廳，唔係一日到黑坐響度
咁呢段時間你本身都食緊野㗎啦，只係坐嘅位置唔同左

成立工會入黎傾啊

push